有問題貓舍 kiki club house

我唔知係我心急定係呢間 kiki club house手法有問題

一開頭 4月尾入數。話6月中可以揀貓。

咁6月中。我無收到任何通知。咁我主動問佢咩事佢先肯講番我聽。個一胎肺炎死哂。叫我等8月尾會有一胎

咁到今日問佢。佢又話未配到。佢已經自已一而再。再而三咁改期。
最後叫佢退錢。

佢既藉口係話。7月"後" 唔一定指7月

推

好貓舍排隊等1-2年其實都正常事
咁佢都控制唔到出世出幾多隻既～
利申：經常排外國排成1-2年

可能我唔熟悉貓舍
但就咁去睇 唔覺得人哋有咩問題
你唔係想佢好似出面啲繁殖場咁
瘋狂逼啲貓仔交配 再生啲BB賣比人吧？
由隻貓仔發情 係自然發情啵 唔係打催情針逼佢要發情喎 仲要兩隻互相有想交配嘅心情 交配前仲要相處一排 到正式交配 懷孕 生出嚟 再休養
我相信都需要唔少時間 一胎先得幾隻
你又唔知佢幾多個家長排緊隊
搵好嘅貓舍 我相信1年少不了吧？
樓主咁心急嘅 直接去買囉

唔係 等幾耐既問題 手法問題。

一開始同你講6月中。之後2 3次都有唔同理由無貓出。

點解唔一開始就話無法預計。咁樣引人落搭

唔等等咪去買啲繁殖場貓/中國貓囉
突然死幾隻貓你估佢地想咩

其實breeder係咁
買貓前唔了解下breeder運作？
啲冷門啲嘅純種貓
eg 挪威森林貓 暹羅貓 真係會等2 3年

如果佢同你講死咗一胎
之後一兩個禮拜之後又話即刻有 咁先驚

你當啲貓貓狗狗係機器咩...生完一胎就可以再即刻大肚？大肚婆生完仔都要坐月啦，更何況佢哋都控制唔到隻貓幾時發情㗎喎，唔通你想人哋為咗賺錢逼隻貓打針交配生仔咩

咁佢當初答你嘅嘢都係假設
真正都係要等啲貓貓嘅情況啫係咪？
懷孕嘅嘢 預產期都係醫生比嘅一個約莫日子

實際係幾時 其實都好難預料 小動物都一樣

你係咁唔等得 真係去買算啦 即刻有貓

其實貓舍排隊好正常 心急既咪去寵物街買
買到病貓唔好喊

貓媽媽唔發情咁你想點老強？